有冇仔想比我溝

單身左好耐
好想要安全感
要求唔高（唔太醜/唔太矮/鄰家男孩感覺就夠）

要有上進心？

溝我啦

how long?

最好唔好太頹

如果靚仔另計

ok.

幾年
我都係廿頭

hugo1991

幾重
幾長

重過你
長過你

我都單身左好耐，唔知樓主係咪唔太醜，大波同長腿

hugo1999

想比我搞彎

有無jer?

有
得一條

你個名咁痴線點同你玩
一陣以為爆水喉怎撚辦

互溝OK?

comeon

可以救火

我

唔好得把口

你出手都幾密㗎播

拎去頂住先